民陣申請915遊行 盼200萬人站出來 勇武和理非同上街

香港民間人權陣線召集人岑子杰今天宣布，民陣已經向警方申請15日遊行，希望曾經走上街頭的「勇武派」和「和理非（和平、理性、非暴力）」站出來，可以有200萬人再次上街。

明報報導，岑子杰是在6日晚上於遮打花園舉行的「反濫捕 抗威權」集會中宣布此事。

民陣上次曾申請在8月31日集會遊行但未獲警方同意，只能臨時宣布取消活動。

對於15日的遊行活動，岑子杰說，「警方不批准就申請到批為止」，希望若能獲得不反對通知書，則呼籲勇武抗爭者及和理非都再次上街。

過去兩個月，幾乎每個週六和週日香港都有遊行集會。進入9月開學季，反送中抗爭並沒有沉寂，除了6日晚上在遮打花園的集會、在旺角出現警民衝突，目前已知7日（週六）有「和你飛3.0」行動，欲癱瘓香港機場；而最新消息顯示，民陣已申請了15日（週日）遊行活動。

推

同818一樣全和理

一定要去啦

全和理可以拎黎核實仲有幾多民意支持
有民意基礎，勇武先有理由升級

同意

話比777知 你依家先撤回 我地係唔會收貨

支持和平遊行一日

屌班仆街一定唔批囉，最多又批集會好次上次咁，真係好撚嬲

批唔批無所謂
有百萬人出黎
老解都要潛水啦
更何況popo
不過一到入夜
黑警又例牌趁人群散後清場

和班非

200萬人出嚟
拒絕接受乜嘢「4個行動」

大吹雞無理由唔去

非常同意！

國際民主日阿！！！有埋國際noise唔係唔去阿？

Yes
證明絕大多數市民唔收貨

Pish

push

班狗而家咁樣
根本無可能完成整個遊行
出得嚟都要有開拖準備
從而減少遊行人數

重有6日, 煲大佢

反濫捕 抗軍政府

估下今次又用咩藉口唔批。

一定到！

9.15

612 721 85 811 831

上次批左個「集會」, 佢地搞個流水式又有二百萬人
班中聯辦垃圾已經激到扎扎踐, 比習大大捉住黎屌
想再過要睇好多因素

推有用post上去

一定去

全和理

根本已經嚇咗好多一家大細想出嚟d人

Push

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

有用post推一推

和理勇

推爆

來吧

agger

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

求文宣圖

要通知埋身邊嘅人，宣傳真係唔夠力

緊要 好少圖

915要長期置頂

反正過完中秋我好得閒. 搞咪搞

光復香港！！！

大家諗定狗狗又玩劇本封站搞事點算好

其實坐底都50-100萬人起
真係唔撚洗驚狗
大家傾定一個時間散好冇
唔好理班狗

先小人後君子。
小心黑警又扮手足，有冇咩辦法?

2百萬人45分鐘內要你地憑空消失

支持

到時見

必出

Posh

冇200萬
700萬先岩

915

實唔批

民陣搞和理會好D

到時自己執生啦，唔係你話要和理非就一定和理非

晒馬最好和理非, 不過關鍵在於黑警

個人就一定帶而不戴架喇, 以防萬一

一定到，早的到

泛左黃和扎定馬等割席
泛左黃和扎定馬等割席

PUSH AND JUMP

Tai

Tui

老屎忽推文回覆

我期望係就算唔批不反對通知書民陣都要照搞，如果唔係有部分和理非見唔係民陣帶頭搞，直頭唔會出黎

推, 好幾次遊行宣傳不足, 大家落力啲推同AIRDROP

得閒又推下

915 完全和理非

和理非要多啲遊行
比前線休息下

915民陣遊行

大大力推

pish

可以試下攪麥理浩徑遊行

港共一定學美領事館遊行咁，使橫手提早停止集會

一係大家一早就集結

一定要去 ！

咪唔好批囉 大家都會照出黎行街街

呢個post 唔可以沉

如果搞
大家可唔可以早幾日 一齊落街派文宣
做返個聲勢出黎

我都糾結咗好耐, 行完之後實有啲人抵唔住頸搞事, 搞到啲和理非進退失據

可能對家見多人出來又會開腰斬MODE，不過香港人，保家衛國冇得退!!

求奇搵個人噴兩下，然後要求你半個鐘後撒，再圍9你

915 915

申請左咪又係行到一半開拖

出黎啦

出要叫埋身邊人 做大大力宣傳一齊出！！

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

就連民陣都打開口牌要勇武派出嚟
你哋D傻仔仲喺度玩緊完全和理非 民意 比前線休息

[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

行出黎吧 Bro Sis

唔好再講咩終局一戰定end game
陣間比popo有位ban

up

我一定出

好難再咁多人
但我點都會出

推！！！！

915推呀

一定去！

三萬人消失比較易

915遊行人數係民意對於地鐵站出口放火既成績表

我覺得班狗唔會批不反對通知書
但我係咪都會去嫁啦

個個星期都行 十月一先啦

915見

批唔批好呢
唔批又驚俾人制裁

609 616 818 915

推到200萬人出尼
721 811 831

721 831

Ok

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

831831 831

推 9月15見

推啊！！！

推啊

915 民陣遊行

9.15同我去銅鑼灣！

推 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

915 民陣遊行

推
太隻唔好出現就可以和理非啦

犬

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行 全球齊篤灰 #wtsappforhk

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

G CHI

🖐🏻

一定到

希望曾經走上街頭的「勇武派」和「和理非（和平、理性、非暴力）」站出來

都講得好直喇 今次要識做喇

光復香港

大家一齊出去，早啲搭車去銅鑼灣

今次民陣多啲糾察可以嗎？
佢老味上次無去到一半就玩圍剿，差啲領晒嘢。

推呀 915見

300萬呀屌

推推推

721 811 831

200萬人 915！

200萬人唔夠。要300萬人企出黎對抗港共同黑警呀

推啊 915

915見
香港人出黎啦

香港人加油

推呀

推！

行動post要推上頂！

Up

留左個星期日俾你啦

批唔批唔係重點 重點係有幾多人去行街

缺一不可